la page index.php est la page d'acceuil.

on ne peut accéder à index.php qu'à travers connexion.php ou inscription.php.

pour passer à la page d'inscription, on a un lien dans la page de connexion qui nous permet de créer un compte.

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

